

## Учебный проект "Футбольные группы, команды и матчи"

### Функционал проекта

- Добавление, удаление групп (максимум 26 групп)
- Добавление команд для каждой из групп 
- Создание матчей для добавленных команд, имена матчей должны быть уникальными
- Добавление счета (результат матча)
- Удаление команд вместе с матчами, в которых они участвуют, возможно, только если в ячейках счета нет никаких значений
- После генерации матчей добавление команд невозможно
- Можно удалить все команды, тогда снова повится возможность добавлять команды и генерировать матчи.

### Технологический стек

- Laravel framework, v. 5.8
- VueJs, v. 2.5 

### Контакты 

Константин Рыбаков, k.ribakov@gmail.com

## Лицензия

[MIT license](https://opensource.org/licenses/MIT).
